尖嘴 應該搭船定搭地鐵好啲

天星打緊蛇餅

過嚟紅磡碼頭坐船去北角

船都要等兩三班先上到

定行去紅磡搭巴士好啲

觀塘碼頭坐船去北角

紅隧巴士，首選112/116

110/紅磡見1字就上(除118

好

船
舒服d

唔建議地鐵，長沙灣都要等5分鐘開車，美孚灌好多人入車
樓上紅磡碼頭去北角係好選擇